(╯°□°）╯︵ ┻━┻

其實有冇人用iPhone會用呢d表情╮(￣▽￣"")╭

咁多年都唔見有人用（−＿−；）

( Show Blocked User - 悟飯陰屍路 )

你真係買板都唔知掟
你想我show blocked user咪講囉樓主